大木博士其實同小智老母係咩關係

由細到大都有個問題困擾左自己好撚耐

第一集開始就從來冇見過小志老豆，究竟小智個老豆係大木博士？吸盤小丑？定係佢根本執番嚟

一諗起小志就諗起大木博士導鳩小志出去做小精靈大師之後就同佢老母夜夜笙歌

年經

大木博士同怪力有咩關係？

打友誼波嘅友誼關係

日經
肯定有keep住扑

大木博士係大木東尼嘅老豆

有性無愛

老豆兼性伴

小智全名係咪叫純白鎮小智？ 老豆姓純白鎮？